Задание:
1. Развернуть проект Yii2

2. Сделать миграцию базы (база MySQL) с созданием таблиц для хранения объектов пользователя (необходимые поля: имя, фамилия, дата рождения, пол, номер телефона) и адресов пользователя (необходимые поля: название, адрес)

3. Сделать страницу отображения списка пользователей и форма редактирования пользователя:

- Поля дата рождения и номер телефона должны иметь соответствующие форматы ('dd.mm.Y', '+7 (777) 777-7777'), формат должен валидироваться JS без использования доп. библиотек и фреймворков (jQuery можно).

- На странице редактирования пользователя разместить форму добавления, редактирования адресов пользователя и отображение добавленных адресов.

- Подсказки в поле Адрес, используя API Yandex или Google.
